Co jsi dělal o vikendu?
 
O víkendu jsem odpočíval.  V sobotu {jel jsem -> jsem jel} na Vyšehrád z kamaradami přátelé.  Bylo to zajimá.  Byli jsme na hřbitove a v cirkvě.  Prochliželyi jsme Prahu a její kavárny.  V neděli jsme byly v Fashion Arena Prague.  Nakupoval jsem nějaky boty a oblečený.  Bylo to ne moc zajímavé, protože tam není hodně oblečení.  Večeřel jsem v restaurace ,,U Karla“.  Tam byla moc hutno.  Večer jsem dělál domací úkol a dival se na televizí.
